「 終極真。和理非爆機方法!!!! 」

持續性
零消費

不合作運動

呢個活動重點係可以
工照返，書照讀

主要行動
建立獨立既經濟網絡，拒絕商店消費，繼續返工
買野同親戚鄰居買，要搭車就比錢叫親戚載，再唔係就搵朋友消費，幫襯小販。千祈唔好幫襯任何要上繳稅收既商鋪。就算真係要消費都以最低既消費代替，例如煮飯食代替出面食。
工繼續返，不過hea住做! 務求令公司冇生意又要出糧比你!

作用:
1。令政府徵收既消費稅變0
2。降低公司生意額，間接降低商業稅收
3。工照返，稅遲交，增加公司負擔同時降低政府稅收

再提一提大家，
政府係對付示威遊行方面洗費已經好大
啲警犬既加班費更加係火上加油
強制警犬 WE CONNECT
你咪試下唔出糧囉

推

推，3/10，有文宣直接用更佳

3/10咩黎